點解街上d人既羽絨個個都衣不稱身?

小學生咩仲會大，所以買大一個碼
定買大d會抵d暖d??

我成日以為係實心羽絨黎

鬼佬size?

長羽絨未見過？

樓主果件係搵人訂做？